如果有全民造星2，想睇邊個參加？

劉馬車

到時佢應該放咗監
想睇佢叫d評判“食屎狗！！！”

劉德華

TL